每次見到話要影低證據告班狗就覺得on9

根本法治已死，見到每個手足被捕後成碌木咁企起度，就覺得香港人真係好乖好似玩捉依因咁，輸咗就企定定

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

果d人既智商同「有險可守」楊岳橋一樣咁…………低！